啱啱睇足總盃想起史篤城都有幾位英超級既出名球員

畢特蘭
祖阿倫
比拉希奴
艾殊利威廉斯
點解會冇英超球隊要佢地？明明佢地踢英超嗰時評價都唔差

除左祖亞倫其他都好廢

畢特蘭唔錯喎

垃圾黎 成日有人吹契但唔知邊忽勁

第一次聽畢特蘭
不嬲叫畢蘭特

唔講阿當費特列治？

比拉軒奴個垃圾仲有英冠踢算好

查理牙當

新聞媒體都係叫畢特蘭

當年以為自己上位扭計去熱刺

8月破左913日嘅入球荒
今季英冠怒轟左3球

ching小氣到

頭號fans

上季英超撲救頭幾

比拉希奴出道嗰陣好撚勁
我記得佢同claim同期出嚟
我睇好佢多過claim
跟住又話熱刺出到四五千都買唔到

而家國家隊都轉埋

沙基利

肥威最勁已經講到michu 個期史雲斯
吹到爭啲去阿仙奴 冇件事之後其實唔勁

當年熱刺 first offer 18m 最後offer 22定 23m
但西布朗個主席死都唔賣 之後條友就係twitter 話以後都唔會幫個主席踢波
個季之後就徹底收左皮 西布朗領隊又炒 主席又唔撈 但比拉軒奴最後竟然有水魚stoke 用 10m 定 12m 接貨
當初如果去左熱刺真係唔知會點 個年熱刺其中一個收購就係 22m 既 son

就係轉會唔成之後去屎篤城開始dup

有期佢拍Chico好勁

Chico標佢包

可能有熱刺供應變左球王

好似話有3個老婆 晚晚床上hattrick

戴納都冇